[{
    "label": "Madali",
    "level": 1,
    "locked": false,
    "pointsToProceed": 2500,
    "answerSet": "Malem, Akon, Kinkanya, Idi, Ipes, Sikayo, Kannawan, Igid, Atoy, Ngiit, Agong, Asi, Kanyam, Himuon, Aramid, Kararag, Kanyak, Guba, Kayo, Sao, Trato, Puor, Sanay, Hambal, Pisi, Onse, Okoy, Sabad, Maayo, Idamag, Itik, Ita, Iuli, Kaon, Talinga, Sud-an, Mata, Tiil, Unto, Kamot",
    "questionEntries": [{
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Aga?",
            "answer": "Timprano"
        },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Akin?",
            "answer": "Akoa"
        },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Awa?",
            "answer": "Kaluoy"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Baon?",
            "answer": "Balon"
        }, {
            "question": "Ano sa HIligaynon ang Kailan?",
            "answer": "San-o"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligyanon ang Kanan?",
            "answer": "Tuo"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kanila?",
            "answer": "Ila"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kanino?",
            "answer": "Sin-o"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kayo?",
            "answer": "Kamu"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Daan?",
            "answer": "Dalan"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon Dati?",
            "answer": "Sato"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Dasal?",
            "answer": "Ampo"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gabi?",
            "answer": "Gab-i"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligynon ang Galit?",
            "answer": "Akig"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gawa?",
            "answer": "Himo"
        }, {
            "question": "Ano sa HIligaynon ang Gilid?",
            "answer": "Kilid"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Pa-a?",
            "answer": "Tiil"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Huli?",
            "answer": "Punta"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ipis?",
            "answer": "Tanga"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Iyo?",
            "answer": "Imo"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ito?",
            "answer": "Ini"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Lahat?",
            "answer": "Tanan"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Natin?",
            "answer": "Natun"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Noo?",
            "answer": "Agtang"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ngiti?",
            "answer": "Ngirit"
        }
    ]
}, {
    "label": "Katamtaman",
    "level": 2,
    "locked": true,
    "pointsToProceed": 3500,
    "answerSet": "Bagtit, Ima, Lapayag, Isog, Talaw, Laragway, Lamesa, Bayo, Talinga, Dalok, Apyan, Orador, Pangadye, Pusod, Putok, Relo, Uni, Turay, Salas, Sali, Bulad, Uban, Wasay, Biskan, Bakol, Taya, Alkila, Usapon, Kurog, Yab-ok, Dulom, Sanag, Kuring, Anino, Damang, Lawa, Dahon",
    "questionEntries": [{
        "question": "Ano sa Hiligaynon ang Baliw?",
        "answer": "Buang"
    },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kalahati?",
            "answer": "Tunga"
        },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kamot?",
            "answer": "Kalot"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon sa Gilingin?",
            "answer": "Gilingon"
        }, {
            "question": "Ano sa HIligaynon ang Kabila?",
            "answer": "Pihak"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kaibigan?",
            "answer": "Abiyan"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon Kanina?",
            "answer": "Kagina"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kasama?",
            "answer": "Kaupod"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kilay?",
            "answer": "Milok"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kimi?",
            "answer": "Huya"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Daanan?",
            "answer": "Alagyan"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Daungan?",
            "answer": "Pantalan"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Dibdib?",
            "answer": "Dughan"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Edukado?",
            "answer": "Alam"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gasgas?",
            "answer": "Lagob"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gatla?",
            "answer": "Marka"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Bigat?",
            "answer": "Kabug-at"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Bingi?",
            "answer": "Bungol"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Kumot?",
            "answer": "Habol"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Dilag?",
            "answer": "Dalaga"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Dawag?",
            "answer": "Tinik"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Dugtong",
            "answer": "Sugpon"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gala?",
            "answer": "Lagaw"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Mulat?",
            "answer": "Bugtaw"
        },
      {
        "question": "Ano sa Hiligaynon ang Oras?",
        "answer": "Tinion"
      }
    ]
}, {
    "label": "Mahirap",
    "level": 3,
    "locked": true,
    "pointsToProceed": 4500,
    "answerSet": "Paungiten, Ngiit, Siddaaw, Perdi, Sala, Buok, Bayo, Pitaka, Bulok, Riing, Naluom, Usto, Lansa, Itom, Hakos, Kibot, Kagat, Tikop, Sakop, Ngalay, Isol, Bibi, Itlog, Dayaon, Estilo, Imot, Balud, Dalag, Hutik, Buhos, Singgit, Atop, Atay, Ipet, Ayat, Ideppel, Maysa, Kaakig",
    "questionEntries": [{
        "question": "Ano sa Hiligaynon ang Galitin?",
        "answer": "Paakigon"
    },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ngumiti?",
            "answer": "Magngirit"
        },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Dahop?",
            "answer": "Imul"
        },
        {
            "question": "Ano sa Hiligynon ang Yapakan?",
            "answer": "Tikangan"
        },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Pangangapa?",
            "answer": "Kapkap"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gayatin?",
            "answer": "Kinihad"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Giba?",
            "answer": "Guba"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gising?",
            "answer": "Bugtaw"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Guhit?",
            "answer": "Kurit"
        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Gusutin?",
            "answer": "Yukoton"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Hinog?",
            "answer": "Luto"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Hithit?",
            "answer": "Supsop"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Hiwalay",
            "answer": "Bulagay"

        }, {
            "question": "Ano sa HIligaynon ang Husto?",
            "answer": "Tama"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Idaing?",
            "answer": "Relamo"

        }, {
            "question": "Ano sa HIligaynon ang Igpaw?",
            "answer": "Lukso"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ipunin?",
            "answer": "Ipunon"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ulitin?",
            "answer": "Liwaton"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Uhog?",
            "answer": "Sip-on"

        },
        {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Tumalon?",
            "answer": "Maglukso"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Punit?",
            "answer": "Gisi"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ngunit?",
            "answer": "Galing"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Ngamba?",
            "answer": "Kabalaka"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Nisnis?",
            "answer": "Punas"

        }, {
            "question": "Ano sa Hiligaynon ang Nawala?",
            "answer": "Nadula"

        }
    ]
}]